[煲底嘅人] 唔好剩係坐啦！！

過嚟太陽底不可阻塞嗰牌 透明遮嗰group人 一齊候傾對策 唔好再係煲底坐啦

推

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

啱啱係 講咗幾句就走咗

今日出得黎嘅都係支持反送中嘅中堅分子，始終政府都讓左步，出得黎都係想拎到最完滿嘅公義。

但對住咁嘅龜縮政府，警犬守住個冇人嘅政總，去到金鐘，衝又唔使，和理非又唔係咁做咩好

1) 等齊人，人多好辦事，等到中午過後最多人就可以行動

2) 建立更好嘅溝通方法
呢場運動贏喺冇大台，最尾都可能輸喺冇大台。去到金鐘，又上唔到連登，班和理非又企得後，一個煙霧彈黎就散哂，。後面冇人，義士就退，警犬就進。今日應該實習一下一個更好嘅溝通

我提議要做
2a) 建立一個即日清嘅溝通渠道，廣傳俾現場嘅人知。Telegram好，firechat好，有咩入面傾，有決定再出公海。現場嘅人應該對活動有更多主導權，企得後嘅和理非/非義士都知做嘅乜，有事都唔會退得咁快

2b) 建立區域性嘅防守
雖然冇大台，但我覺得可以有小台，每個區域嘅人應該有合作。講緊嘅係前線後面個d, 比如每個區都揾人清煙霧彈，分左工後面班和理非冇走得咁快。今日得閒可以練習下tim，班速龍成日練先有咁癲，示威者每次都要進步，先會減少失去義士嘅風險

3) 傾下一步要做咩

四點大訴求，set priority ，點樣做，分勇武同和理非傾又好，一齊傾又好，總要傾個方法出黎。

完全撤回《逃犯條例》修訂
收回6月12日「暴動」定性
撤銷被捕市民檢控
徹查警察濫權

4) 各有行動
和理非想做嘅，勇武未必想做，到時咪各自努力囉

credit to 月娥奔中

一入黎已經見到幾隻狗係度分化
好在前幾日已經block左

其實firechat講左咁耐有冇人真係有用過
每次都no rooms no people

本來想推下聯署。。。。突然想講下小弟意見
好同意樓主講 唔好得個坐。。。。。。感覺好似遊民咁

今日出得來既人 絕對有資格大家圍埋一齊傾共識 傾理念 傾來緊有咩行動 對策， 點應付無賴9官既行動， 點對應克警既回應， 就算衝， 大家可以圍埋傾一個大部人都同意既出師有名既理由， 可能之前傾左。。。但唔怕再傾

依家去揾人傾 你睇下有冇group人 其中一個透明遮

我都搵緊透明遮理應好突出

問下班大學生有咩行動好過啦 應該要佢地帶領先有用

依家係學生會嗰度

襯人少少，仲上到網
大家夾好firechat個先啦
at least 人人要裝，識點用囉

係 依家揾佢地

好多人無方向 同佢地傾下 我建議去警總要求交代濫權問題好過

依家去揾學生會講下

班學生會上晒新聞又唔做主導帶領

仲早, 返去休息下喇
人地又無會開

!

過嚟學生會呢邊 透明遮

同學生會講圍警總得唔得？ 揾你地唔到

港大學生會格離

咁多人 唔知點揾你喎 我着紅色短褲

不如練下武？演練指揮系統 又話fing旗色旗仔既 與其得個坐 不如團結下大家

一樣

mon po mon得好貼喎，見你係LIVE個po到又係打呢段野

我都係啊

出左去嘅 記得組定隊

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

出緊

其實而家情況係點？

Pish

一早唔存在退曬聯

我覺得需要有人係現場開聲

現場仲上到網就知少人

每個post都係回同一樣既野
你一係就影張相出黎比人知你有去
如果唔係就自動收皮啦

仲傾緊？

有共識

上次啲媽媽都要放工七點啦...

幫手推

小心中信橋好似有便服

傾好咗？

便衣

係

完全封鎖「林鄭月娥Carrie」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

有去就影張相嚟睇吓先啦

要一齊去

全部去警總啦

開新post講呢個再推上熱門有效好多

添美已佔

提一句，去警總唔好磨咁耐，夠皮就返煲底，ok?

推 齋坐係冇用的 分team 結伴

我今朝4點幾起身，搭5點半頭班車出去，7點前到煲底，一望到咁少人，嗰一吓其實有啲失望，我諗住咁多人話七點見，應該好準時吧。

可能我返咗幾十年工，個人已經港豬奴隸化咗，比較重視時間觀念。

但唔緊要，又唔係返工，最重要人到。

佢哋講嘅仲要係類似：「繼續鳩坐, 叫多啲人出黎鳩坐,加油」

非確實文字, 粗口係我加嘅, 但大意一樣...
講完成個煲底啲人一齊拍手, 真係dklm..

個個post都見到你講呢句
明啦明啦 大家已經返哂屋企啦 ok?
你唔駛再"宣傳"你好熱ga喇

坐左幾個鐘有熱又唔知點
但大家記唔記得6月17係特首辦外既討論？
一開始聽議員講話都好憤怒
但慢慢演變成大家一齊面對面討論
就變得非常有效率
一晚內定曬一星期要做既事
既然宜家開始有聲音覺得坐係度浪費時間、係連登又唔知要聽邊個講好
不如宜家再搞多次大眾討論
一個下午內傾好星期六日同下星期既行動
傾完後今晚一齊去太古悼念義士
＊建議討論由當日發過言既人先行相認再呼籲大眾加入討論

[重要！]係金鐘既你，宜家有野可以做的

見到隔離post講：
冷靜！！！！！！！
衝警總，有權被定為武裝革命！！！！
因為入邊係有好多嘅武器！！！

各位三思，搞任何建築物都唔好搞警總！！！無論幾憎狗，都要理性！

點睇？

【10:50】示威者衝出添美道阻塞交通，並用水馬阻塞夏慤道東行一二線。

Push

已開始佔領夏愨道

比車走呀屌

改12點！

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

行動了

記得要問人對方係唔係警察
真係警察嘅，佢唔可以講大話，一定唔問你

其實宜家最急切既係爭取成立獨立委員會去調查濫權

夢見灣仔會展有珠寶展，珠寶首飾靚靚

ps 果度好多外國人

[團結最大公約數]香港公民誓詞

push

推！去警總

不如四圍行下，人多太焗熱會暈。

去警總！

同意

灣仔警總！

警總！